
                      Brutal... Con el paso de los años esta saga a pasado de ser una peli resultona a una de las sagas mas grandes de la historia, bien argumentada y con unos efectos especiales logradisimos; para mi junto con la guerra de las galaxias mis dos sagas favoritos... Una peli q con los años sera de culto.. Una must have
        
            